M記奶昔

士多啤梨 正皮
朱古力 負皮

士多啤梨唔贏 隨機抽一個巴打幫佢含又點話

抽我

而家得1個比你抽 找數呀樓主

廿幾歲人未食過

想正皮
但為左樓豬可以幫巴打含撚 負皮

留名等睇走數

次次飲完第二日一定肚屙

樓主呃撚含

直線含撚gay post

含硬啦樓主

想含撚咪直接講！

冇左雲尼拿

單買幾錢?

含左味

瀉藥

大既13個幾 好似係

我想要返雲尼拿味呀！！！！！

呃撚含 朱古力味完勝

留名睇走數😊

雲尼拿完勝 以前番工一定係咁飲

幫定我含啦屌你老母